佐迪艾巴+巴塞呢個組合真係痴撚線

叉頸無牌 禁區踢腳唔中波無牌無12碼
佢同蘇狗個格真係衰撚到

唔掂得就唔好踢波啦

雙人訓地.jpg

牙朗+球證+不死人仲勁啦

哩種人先岩疤塞體系

屌樓主反蝗又反疤 想點牙

演藝學院

樓豬阿狗黎
叫左世清打柒佢

疤狗dna

How about 蝗狗dna

將勇猛、不言敗的華尼托精神以及高超的球技奉獻給了畢生摯愛的球隊。在華尼托心中一直對皇馬有一份特殊的愛，這點從他對待皇馬白色戰袍的態度上就能體會得到。他憑藉過人天賦和高超技藝多次幫助皇馬取得佳績。他是球場上的藝術家，對勝利的渴望非常強烈。

嘩呢腳有冇紅

禁賽五年 換來永垂不朽
激情四射的天才
球場上的藝術家
皇馬歌頌的傳奇
歐冠史上最凶狠的犯規之一，肇事者被禁賽五年，卻被萬人景仰
Illa illa illa！Juanito maravilla！

講真牙朗已經收斂晒 要屌都屌其他人先

yes你老豆係殺人犯所以你都係

又搬走咗個龍門

馬嬲路 個格咪仲衰

both